最近朋友送左隻貓，叫咩名好？

好可愛呀

芝麻湯圓

狸助

貓仔

牛奶 忌廉 熱狗

暗炎黑帝王獨角巨龍

薯仔

養多隻啡白色既叫花生湯圓

不推文呀

知道

叫er er sir點睇

叮噹

天水圍墜天地獄獸

咕姑固

病貓 叫病貓先似獅子咁威猛